其實返觀塘都幾撚爽

如果係住觀塘既話

觀塘師

吸毒師

is

仲有工廈是靚午 印手足

點呀觀塘師

鴻圖道是荒謬

個個好似印老闆你前鋪後居咩

有幾爽

放工爽啊

印仔過多幾年生cancer 就唔會咁講

塞車果陣可以聽耐啲歌，上耐啲連燈，淨化心靈

東九龍核心地段

是

塞車塞到爽？

邊度

觀塘收工條天橋
有咩爽

觀塘係邊度黎

印仔cb咁大件事都無人講？

返到中肺癌

不如返觀塘既訓公司咪唔洗遲到
利申：前觀塘返工人士

個肺c唔c伏

印仔終於出po

好多露營用品舖

番左1個月 覺得好臭

死基佬印仔琴日做咩唔出po

幾年前番過觀塘 行人路都要塞車
癡撚線

好掛住是靚午

住觀塘唔爽呢

塞車仲爽

插入去便困在駿業里

上連登先污染心靈

屌你老母

你點收的師

撚爽師

你老味我忍夠

印仔條賓周凍到甩左出黎未

屌觀塘老母

幾日都無是靚午 印仔回曬塘啦

第一次聽人講上連登淨化心靈

試下幻想夏天果陣
未行到公司已經濕曬

屌你又觀塘

樓主係唔係俾人叫開「印度仔」？

終於保釋左

你老母我忍夠

咁睇來你包容力應該好強

無錯，慘過返印度